[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (32) 屌你老母臭閪Odiu

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

我屌你老母臭閪件odiu咁撚垃圾，講野咁鳩串
唱跳垃圾到比狗睇咁，講到自已懷材不遇
件臭閪北姑捽碟魔術師就比你屌到啪啪聲
兩件一樣性質嘅垃圾，屌你老母都唔知乜撚準則
兩件碌鳩ready，一件臭閪鳩咁屌亂咁黎

TB躝啦屌

Joey仲雜過陣仔

留名

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

二汶個樣

Odi
晴晴
小妍
Judas
旨呈
Esta 健吾
容海恩
班長
中國舞

係咪靚女都鍾意做tb
waiwai jd五官都唔差

屌你老母臭閪咩

唔好啦

留名 彭導

慘叫

係對導師公平既就熄藍燈啦屌

老個judas幾年 但個樣後生過佢咁多

下好難聽喎

又伏9二汶

佢幫IRONMAN頂唔小

笑死二汶個組真係

臭閪芝 下次直接同你傾偈咪得囉
洗撚表演咩

肛嘅位

佢地好愁

屌你老母牙芝

真係亂鳩嚟

又jd 又 judas

亂鳩咁嚟

tb team

JD邊識跳舞

中國舞

Judas 灰左

吓

啊芝係咪同二汶熟就撚鳩佢

二汶嗰邊仲有個judas

Cloud B好撚cute

又係放去二汶

彭導

其實我覺得導師唔㩒就out la

猜垃圾咁

花蛆煩到仆街

lm

班評判屈鳩佢跳舞

二汶個樣好絕望

好慘 又迫住要

跳舞

二蚊個組計埋自己有3個tb

花姐同吳君如咁friend點解唔請佢做評判

Judas個樣灰到

唔撚明 係咪偏見
點樣似rehersal 點樣無power

卡通片裏面林二汶係阿樂
現實林二汶係阿愁

又play9me

我覺得佢正過Judas

呢季係咪玩導師

唔緊要 二汶有中國舞

彩虹糖點解唔blur

其實不算太差
不過未至於有得入

最糟糕係你呀 唔好啦

k ELLY

去復活區

Ironman 個feel 好不負責任

評判、導師分開真係好on9。

嘉莉張相幾靚

嘉莉好girlfriendable

都唔知肥仔喺度做乜鳩

咩kin

短人

Hinry 仲係咪surveyor

二汶組有2個醜tb
彭導有靚tb waiwai

carmen

個樣好過judas啦jd

二汶係咪text鬧鳩阿芝

好矮

又啲似jw

Joey哥以為係仔：不了
知道係女後：正呀

Suzuki條女喎

BGM

掛鼓正

Eric kwok食彩虹糖

抵死

k.elly 好cute暫時有好感

有冇140

化左妝好老 唔化後生廿年

導師復仇記

呢個可以專門演小學生

同suzuki比邊個高啲

女仔矮冇乜問題啦

郁下就叫識跳舞

Kelly幾正

咩話

有冇米3

？

Joey Tang （已禁）

痴線個對比

可以配Suzuki

屌你
有冇米4

抱住屌

卡文感覺好nice

我想知幾高

真係好細粒

屌矮個半頭

係Christine對波度

邊撚肥呀？ 佢肥
花蛆咪叫
病態癡肥

好qq阿屌

係啊 好大獲啊

但係幾正喎

佢似25多過18喎

18歲真係老人精樣

小學減肥

最矮天后

幾搞笑

再開
鳩估
今晚有人造人晴晴
佢有藍燈嘅可能性：
1. 有show腳 所以腳膠Joey Tang鳩撳
2. 災難現場但復仇者Eric Kwok照撳
3. 阿芝傾完計覺得好舒服 by 7r

Gem都唔係好高姐

花姐憑咩笑人又肥又矮

呢個幾可愛

呢條女首歌上咗903榜

Suzuki有螢幕情侶喇

花蛆有咩資格笑人肥

呢d先最多仔鍾意

花蛆叫人肥

依家啲後生仔咁老嘅

澄清番我係話高度啫

下 肥咩

幾cute

岩岩追返 好似渣過第一季咁

化到咁失敗失乜春

我都想知

邊到肥

幾charm

右眼斜視

屌你老味

pat pat 大好生養

佢先有說服力

佢矮啲定Suzuki矮啲

屌打咗同類型嘅大台鄺短

呢個要簽

冼色戈麗feel

性格幾cute

花姐好撚鐘意攻擊女人

好衰

似20幾歲

好似142

50步笑100步

聽佢講野又幾好笑

矮左啲姐

咁都叫肥

笑撚左

幾得意

幾cute呀

掛鼓

鵝鵝鵝 懶音勁到

有得踩叱咤台巧威威

唔係 148 ?

其實似係有問題多過減肥

屌

廿八下話！18？

但都有幾分cute

透氣對波係咁郁

佢態度幾好啊
個性格好似都幾Q

下 好正wor又cute
咁都叫肥 食開排骨呀?

咪臭係

好cute

個肥妹仔都乖幾得意

呢個會有觀眾緣

幾Q
真 真性情
唔係口講麻甩嗰啲

就咁依個訪問就比佢入啦

想知+1

真係唱GEM

又唱GEM

梗係嘉莉高d

冼色麗好撚正喎

得意+腳 兩燈已袋

個JD唔算話醜
只係做唔返女性化
Waiwai可以轉女性化
可以gfable

我的咪咪

觀眾緣同hater緣，一線之差

Wasabi

唔化妝真係30都有人信

又一個唱普通話…

幾得意呀佢

見到呢d 粗聲粗氣肥婆好想打9佢

唱得好喎

呢件要入

好sweet

又自殺

有妹妹仔梗係妹妹仔
唔通睇中國舞咩

小學生咁

148 諗起麗英

唱Gem

走左音喇

佢係下半身肥
隻腳粗啲姐

咩叫短嘟嘟

好似148
Viu 喺fb個預告好似有講

除左蝗語 唔識唱其他歌

真？聽日重溫睇下先
如果加埋waiwai係同組，真係等收皮，人地本身靚女得黎，中性又ok

姐係幾高

Joey哥啱唔啱

短嘟嘟

傾得好舒服三燈！

你想入？

Joey又訓撚咗？

又唱阿gem

唔係好穩

148

18歲

幾可愛 但唔化妝靚好多喎

仲聖人緊

牙G你咁都㩒？唔好啦～

套衫同對鞋出事喎 好娘

其實幾得意呀

好gfable
戀愛了

抖陰？

18歲大把世界 後生都贏到燈啦

入都入錯位唱，屌

入佢

呢個傾計入啦

Joey哥瞓撚著咗

鳩痕二人組又要禁了

快咗？

又蝗歌

視覺上嬴左啦,
玩group應該幾正,有個凹左落去

呢件抱住黎入

有潛力，入得

啲節奏差少少

冇腳 點比燈

腿短不了

好飄下 唔夠氣
其實唔差 但唔叫好

評判：冇腳睇不了

Joey gor㩒燈啦

好好聽喎

18歲算係咁啦

屌 笑左

要後入

幾高？

18歲算唔錯

d動作好似商場show

阿芝撳定先 因為feel到隔離兩位無腳唔撳

幾like

2000步笑100步

換條長d既裙視覺效果會好好多

就算有 都太短

但佢真係好cute
佢首歌又幾好聽
自己上叱咤做訪問又淡定

屌你啲狗公唔㩒？

Joey哥: 太肥啦, 唔撳

花蛆同慢必都好friend

劉卓軒仲緊張過自己

Joey哥表示：條腿呢？

冇腳Joey唔俾燈

冇料仲唱Gem 啲歌

對波平？

咸濕伯父唔禁？

唱k 水準

邊撚度肥

啲手腳幾圓

啲參賽者可唔可以唔好咁有自信唱Gem啲歌

肥妹不了

呢個執下應該會掂

估唔撳燈原因
阿芝：我諗唔到你可以點用

Joey腳膠confirmed

好唔夠氣喎

驚CHILD PORN

無腿，joey哥表示不了

有busking

大家唔好再問Joey點解唔㩒
睇下條裙咪知

咁都得一盞 屌你老母

都幾大波

平左啲

你啱

係...行兩步就開始喘
要去練下氣

Joey Tang: 歌波平咗啲喎

但揀爆歌好易仆街

復活區

Joey:腳短不了

有有人覺得中國舞好似吳業坤

今集joey gor

嗰兩條死腿膠

joey哥：無腿 唔撳

都冇腳

腳太短 腳膠邊滿意

爆咩

依家口爆

爆咩啊

屌你老母法令紋一邊有兩條

Eric Kwok: 唱兩句, 好啦, 畀你入啦

走音喎

Joey tang 啲評語好撚好笑
「我哋畢業啦」

唔好咁mean

爆咩呀

好可愛爆咩

Joey Gor：腿太短

屌你
ERIC KWOK淫賤到

佢ig

晴晴出咗未？

爆埋肺好冇

太嫩口Joey哥同Eric哥唔啱?

首歌本身係咁

捍衛廣東話真係笑鳩死人，個個唱普通話

走音

下。。。。

爆咩 口爆咩唔通

唱得ok喎

笑得好撚奸

Joey 哥已經不斷喺到洗底 但係係唔會改變到你係腳膠嘅事實

有好爆咩.....

Eric淫笑
hehehehehehehe

終於㩒啱

做乜撚啊Eric Kwok笑到

強尼隻手唔好隊隊貢喎

唔係11哥

殘叮咩 唱多兩句

屌。。。he乜撚嘢

細細粒又幾好聽

eric嗰笑

因為唔高所以唔啱joey tang

Iron man 淫笑

好QQ

一句透2次氣 真係要練
但佢好可愛

邊度肥呀？隻手得棚骨

呢條女好笑

幾正

兩個小腿加埋無42吋

咸濕阿伯笑

Eric笑到好奸 好似想食咗條女咁

癲雞 短嘟嘟

好可愛

成個on9咁

呢個正

佢好得意呀

三甲人選

腳短唔要

把笑聲

好得意

佢幾得意啊

屌打鄺短

呢個有機

飲水水

經理人入唔到

好青春呀屌

係幾純情既

飲水水啦

坐低飲水水

好Qq

真係好得意

呢個妹妹好笑好頂癮

雞

腳肥

你睇佢細粒到

幾搞笑 會幾有觀眾緣

但我幾鐘意佢
好有character

呢件好Q好好笑連旁白都玩埋一份

Eric kwok點解笑到咁 係唱得差定點
我唔係好識聽

見到佢好開心 都幾好

呢舖撐ironman

呢季睇佢同cloud b 就夠喇
希望佢地行遠啲

咸濕伯父

咁又係

本聖經真係好厚

成粒嘢咁

係幾得意既

嘉莉

真心膠

正

全尼

我戀愛喇

觀眾緣呢啲真係天生

屌你
香港爛鳩拜

呢啲真係觀眾緣喇

痴痴地線

強尼抽水

大頭黑白相

又三甲

賤撚到

仲要黑白鏡頭

真係好撚狗

黑白咗後製識玩

女仔細粒就得意
suzuki

灰左

坐Odiu隔離對比大到

竟然俾second chance再唱

宇宙gem feel

好尷尬唔知比唔比嘅笑

期望再多啲⋯

經理人安心歸家

呢條女幾大

專心做經理人咪得

旁白好賤

淫賤笑

Eric應該心諗咁都叫爆

真係有觀眾緣
睇佢表演同講嘢好舒服
雖然唔係真係好突出

明顯好聽

小氣簿

好賤

嘉莉幾好呀

黑白相

屌你老母而啲先係架嘛 其他咩Odiu 我屌你老母Bingo team

即刻fol左佢ig

恥笑咁款

請班長致詞先

patpat大

鄺b真係矮得黎最靚

agger

幫佢爆

純情妹妹坐odi隔離唔好比佢教壞呀

係咪人矮個肺都細d

似唔係佢想像中LV
但又好難收番
咁就比左佢

蘿莉

Ok啦 夢乃都係差唔多

女人矮sell可愛
男人矮

又鞭

係幾可愛

呢d樣加細細粒好Q

我係莉迷啊屌

嘉莉好可愛

尷尬又不失禮貌

點都比佢入架啦
係度扮野姐條撚屌

過來等叔叔話你聽咩叫爆

通常啲營養師都係咁
好撚肥咁同你講點食健康啲

18

Eric kwok 造星3膠句:
1. 笑嚟睇下
2. 都幾可愛
3. 幾得意
4. 我覺得佢係可以

上述句子再加後句就係
「好啦，畀個機會你啦，(撳燈) 」

怨婦健吾一定屌鬼
點解佢有得唱兩首

陰緊後面2個導師

厚妝花姐

佢個樣都出事...

好大波

你丁返南哥

唔好搞小妹妹

佢算諧星啦

FBI

呢個好過之前好多個入圍果 d ..

細細粒好正

用巨龍幫佢開聲

但係二汶唔會令人反感
judas law同另一個

suzuki都好得意

應該係恥笑緊佢唔知點係爆

我指幾大波

今晚無人追擊odi 既

想知呢本嘢幾時開始出現同點嚟

睇返北姑果個Comment先好笑

應該心諗唉早知唔講啦聽完唔撳又唔好意思咁

叫人爆完冇理由唔要

慧慧似袁潔瑩

鄺短係咩

Suzuki係樣出事

點入會架

笑死 有請才藝表演 中國舞

Joey Gor個聖人mode完咗未，幾時再㩒

又有得出場

前面啲女太閪 所以正常啲nice啲嘅變咗天使

連登老公：Manson
連登妹妹：嘉莉

全民臭閪：Odiu

每日問候臭閪odiu區

之前都試過

我想屌撚到佢懷孕
再放火燒佢個閪

淫笑 ....

隔離台愛回家Venus

怨婦都有追?

幾年前已經unfollow咗佢

淥定杯麵等晴晴出場

後面二汶已經比左個例子
愛你 但你唱首咁嘅野
睇黎佢真係唔知咩叫爆

夠貼地

終於有人cap左兩個麻甩佬

鄺潔盈？

好想知佢有Second chance
怨婦esta咩反應

大佬晴晴唔好臨尾先出之後下集先播

幫我爆完咪知

Sobi嗰集
佢得一盞燈然後二汶冇得揀佢就攞咗本簿出嚟Mark低

彭導 ： 短嘟嘟

即係又矮又肥？

嘉莉IG

Cloud個種好撚假

呢條女真心尻但幾討好

未得閒住 節目完先開始

Judas真係不了

幾大波

咪咁癡線啦死獌狗

等我黎

Ig直線上升wor

張相睇落幾正 真人幾癲好得意

抱佢坐上牙南對波到

全民臭閪

Sell傷殘

劉卓軒

因為算證明左佢可以揀難少少既歌，但又唱到就走音咁，個款幾過癮又焗住比

點解會比花姐廣告㗎
咁趕客

見你表現OK 幫你po link先

哥基?

但鄺短幾靚

其實佢個樣係 高樣

Live緊唔晒時間係佢身上，完咗成班人會繼續狙

跟住再畫花佢對波

夠自然

屌 今年造星俾埋女仔玩就唔好俾tb 入啦 咁撚多tb

全民加薪

Odiu快撚啲喺第二輪出局

同manson一樣變大藍籌

睇相唔肥

odiu不了

連登哥哥：班長

執過真係唔同啲

鄺潔盈

嘉莉真係好正好有觀眾緣 加埋個身高 好有izone nako feel

一陣好似有袁晴晴

上屆june

後入交比你

彭導自創

叫阿南餵佢飲奶

odiu 不了

旁白真係笑死我
成日食花生mode

嘩屌個廣告會唔會長左少少
有冇3分鐘

呢張個look影到廿五六歲咁

呢張睇落唔矮

連登老婆 cloud

我想要CC同AnnKim

好qq

If I aint got you都係典型show quali歌
但佢唱唔到

睇個樣就覺得好乞人憎

打大佬未呀 屌

冇錯 擺明八婆嚟濕鳩雲

你班鹹濕仔

Sobi嗰集
佢搶唔到然後好嬲好嬲咁要mark低救佢返嚟

teddy robin

阿妹幾得意
留名等睇袁晴晴

正撚到 開得fans club未

追追下又要追埋小研架啦
唔好啦 唔想再見佢啲相

佢呢啲咁都叫肥
明明有啲肉地先正

哥基好撚可愛

想睇晴晴雙面cut

好撚黑人憎嘅TB樣

你幾易呃

係！ 期待！

屌你 你真係嗰撚個都覺大波

人間哥基

諗起都扯扯地

幾喜歡她同kim

即有晴晴

打大佬

晴晴

打大佬了

哇

喂嚟啦

黎料

笑死我
喂嚟喇!

就講就黎

你收皮啦

嚟料

晴晴來了

哇 晴晴照騙

入戲玉喇

黎喇黎喇

你老母都係

Teddy Robin識寫歌，好似仲做過導演

頭先個look似35

嚟喇

終極boss！！！！

即講即到

出現了

來了

晴晴黎料

呢個好笑

三藩市親戚

主要下身肥
面同手都唔肥

屌你
晴晴
有得笑了

我地行出去睇

屌 狗公混戰

joey 好撚失望

花生滿地

晴晴!

嚟啦嚟啦

Joey

Joey: 失望冇腳

我想強姦佢

Joey Gor

141feel

你都收收皮先

Joey Gor好失望

出黎唔係咁

東莞西晴晴

應該從來都冇係過
佢quit之前只係實習緊

joey tang講心底話

鳩痕二人組笑能到我

呢個要坐定定睇

Joey哥失望

Iron Man: 靠你啦Joey

講到你冇份咁

原來係佢

佢地終於講到出聲係睇女了

好撚大波

大佬

張相又幾正

Joey哥

靠你喇joey?
Iron man

G

個樣好撚可怕

條女真係出撚晒事

Eric Kwok：靠你啦Joey

腳膠Double Confirmed

仆街 又北姑

個樣咁老既

個樣cls

咁多唱蝗語歌嘅

樣又唔得
聲又唔得

三個字，1,4,1

Kp 真係好好笑

反呢個臭閪晴閪

屌好撚樣衰

打
大
佬

出到嚟都唔係咁嘅

好撚樣衰

屌你人造人？

3p

北姑

好撚醜

臭雞

真係唔撚好入呀得屌你老母

29歲

Skip

肯定整過容

好撚想嘔

晴晴個樣真係好7

佢唔做星可以去做譚仔

唔係入到啊

晴晴押韻
啲人話我好拜金
我會有啲唔開心

上晝上彭導就夠啦

真 琴晚都係到諗annkim定佢正d

如果annkim都翻入黎就好
兩個癲婆

條女都係戴返口罩算吧啦

晴晴可以推1個po

屌好嘔心

初初聽coco yuen以為係袁紫僑果個ccyuen 嚇撚死我

想知odiu 難頂啲定晴晴難頂啲

Joey：呢個有腳我都唔撳呀！

扯吧啦

Joey好失望

個眼袋大過隻眼

佢個樣咩事

JOey：假㗎個樣

對眼整到咁

Joey哥終於醒

咁大聲

白膠黐

好醜

屌成撚個阿婆樣

終於出現了

隻眼做乜尻

屌搞唔掂...
直頭唔想望到佢個樣

真係嬲鳩咗

打飛機都一定唔會屌佢

揞住個良心講嘢開心啲?
而家我諗起佢個樣都有少少想嘔
嘉莉一定順眼過佢

想比彭導屌

佢隻眼係咪有事

想打鳩佢

佢隻左眼長期垂晒落去

呢隻整容雞笑撚死

彭導真係好撚正

對眼好恐怖

佢講咗啲咩？oh yes?

咁on9

花姐：

佢左眼做咩事整得太多？

好撚cls

23歲

走哂音

好難聽

佢把聲好難聽

衰撚過唱k

Yes yes yes

好撚難聽

Yes Yes Yes Yes Yes

花姐

花姐直接訓低

好似李偲嫣

大大聲yes出黎

仲衰撚過屯門娜娜

而婆呀

Halloween好似過左

難聽

推po神手出現

哇 屌你老母 我好驚佢會入

咁都有得入圍參賽 .........

花姐爆了

咁唔識食
我願意一生跟隨彭導

佢塊面硬到

走啦屌你

日久失修

災難級

好似係k房出面聽到果啲

嘩佢唱歌
好撚不安

屯門娜娜級表演

好尷

全民巨星3.....

痴撚線

勸退五人組大佬

條仔好似達明

好難睇

反而想知未整之前咩樣

笑到失智

喂屌你上鏡都咁撚樣衰嘅

屌得仲勁過小妍

成個IG最正係呢張

點解佢對眼係咁
整容失敗？

求其到

Toy story

happy伯都話不了

你屌會唔係。

唉我好鍾意呢首歌

好緊張
Joey Tang 會唔會㩒燈

cls

有故仔

阿june終於有partner

23定32呀

主力

佢要加入狙擊名單了

條友整容黎？

好樣衰呀屌

Boss

mk聲

互相利用姐

有睇公子會就知佢蠢撚到癲
好撚易食果type

好撚難聽呀屌
對眼割完雙眼皮都細到成條線咁

個樣假到

可以用新一代馬蹄露

柒到唔敢睇

五人組高進值得入

失敗啦

佢唱到好唔舒服

北姑雞

一早入咗啦

佢對眼好是非八婆feel

整到個鼻咁醜

香港真係好多人太有自信
呢個女人我連佢唔著衫都無興趣

求其出面搵個路人唱歌都好聽過佢

42都黎緊

有冇ig

大不安

Ig呢

賭神幾正呀

我愛賭神

屌 又要見到隻支那雞

高晉唔應該同佢地企埋一齊

成個清朝俾入掉落井個妃嬪咁既樣

屌見到高晉又諗起佢個表演人活著做螻蟻

呢d野互相利用姐

個表演可以差過小妍？

佢隻眼發生咩事

屌 期待咗成個禮拜 終於黎料啦

屌 高晉值得入囉

吓唔係呀話

呢條女真係痴線架

佢大細眼喎好似

個鼻想點

假到仆街

屌你咩

整得好核突。。。。

呢件係屌都費撚事

躝啦屌你老母

佢對眼究竟咩事

屌！好撚似 對死人閪眼 簡直一鳩樣

俾佢入83強都係想利用佢啫
互惠互利

大細眼

動力勝天～

死北姑

睇完連登妹妹嘉莉

再睇而家

如果俾人鬧就得，已經成功咗

193 mix 保錡

喊你老母

你有閪正面野，臭閪

ke._ly

32都唔止喇

下排牙好唔掂

咁多air time講佢 會唔會俾佢入⋯⋯⋯

冇人識你呀 走啦

天生的 請尊重

食撚屎啦屌你老母，又唔撚退賽

呢件同北姑去屯公做二人組啦

似

幾歲話?

扮咩喊呀豬西

可以同odi做fd

正 屌柒佢

好緊張
Joey gor Ironman
咸濕二人組會唔會畀燈

扮喊

話時話點解小研冇份入勸退組

好膠樣

唔洗表演啦 lan la

有無咁撚樣衰

花瓶都做唔撚到啦下話

占士邦求婚

咁撚柒 點做花瓶呀

花姐屌得好客氣

同佢彩排嗰條毒撚係佢fans嚟？？？

唔撚係掛

193 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 鳩晉

花姐屌大力啲 今舖全連登都撐你

做雞都冇人屌…

張相呃尻人上去撳鐘，但睇到真人一定關門

viutv最鐘意玩反高潮...大家要ready

好撚嘔心

C煙都好樣過佢

真係有中學生活力

正路講左粗口啦

好煩 完未

咁佢衰過odi好撚多

個眼袋咩事

花姐屌得好正

幾層眼袋
街邊經過都唔會望
仲話做artist

所有參賽者都係努力架

？

花瓶？個樣咁撚樣衰點做花瓶呀

花瓶 邊撚到花

連花姐都咁爆佢

走啦

啲point好中

真心咩

一滴眼淚都冇

驚佢個世界唔再係粉紅

佢喊幾靚

勸左啦，抗壓低

佢成個人咩事

好樣衰

唔關佢有冇仔事啦
以前公子會佢講啲野真係好蠢

慳番唔使買手袋

On9，我第一個入去

Odiu收皮啦

走音姐 大把人走音啦

唔批準又比人玩

花瓶？？？？？

佢連花瓶都唔係

謝謝

佢提自己負面新聞時個樣係開心

驗眼啦

我都好想知

無得比 33淨係計樣都好好多

如果比佢入就大把節目效果

花？花你老母咩花姐

花咁多時間係佢到 唔係有燈呀嗎

馬蹄露咁 睇都唔想睇

咪臭係 花蛆唔撚通係想純粹打個和 大家開開心心玩返晚？

點算 袁西比花蛆咁屌法 覺得佢有d慘

佢努力有眼睇既

屌得好得體啦

有聲

唔係說服到花姐下話

咁點解會比佢入圍？

花瓶

邊個話晴晴冇故事
花姐咪幫佢屌咗個故事出嚟

點解佢個人/個樣可以咁假

一見到高晉就諗起
我有狂潮和有千尺浪

加埋表演成節無哂啦

佢果種on9係由心而發

咪就係個瓶 花咗囉

lan la 好撚煩

好撚老

你個心係乜鳩話？

唔慘

勁似30幾40

咁柒嘅花瓶

...????女神公主？？？？

即係點呀大細眼

花蛆屌到啪啪聲

我個心係女神公主

喊都皺唔到眉頭 係咪打太多Botox

🤣🤣

佢對眼係咪跟tvb個瞇瞇眼整但失敗左

女神/公主

食屎啦 靚條撚

佢左眼真係好能柒

仲講noise.....

花姐都花過佢

淨係個心係公主
呢啲咪叫公主病囉

花蛆不知幾想留佢吸人睇

屌你花蛆一開始就唔好比佢入啦

臭雞 make noise

大把阿叔屌

你覺得自己係靚女？

覺得自己係女神

Odi同晴晴救左小妍

無可能29 個樣4十頭都有一定報細數

靚女
會唔會太有自信

去聽宜婆唱先

特色係似雞？

靚女？

viutv忽然洗白

花姐成個訓導主任咁

仲有隻手扮浪嘅舞

你既世界又係粉紅色呀？

女神公主

你都知 節目利用了佢

咁都洗白到？

嗰個唔係都係整出嚟咩

好似39

條北姑擺明刷新聞，viu又要make noise搞gimmick嘢，屌你啦，講咁多又俾佢嚟入圍賽

個旁白依家先來扮懺悔

可能係割雙眼皮割衰

旁白唔好幫佢兜啦大佬

當你真係靚女

係咯啊豬啊狗都入得

佢似整到面癱

喂點呀 完未

有啲可憐晴晴

幫佢洗白？

女神？公主？

呢條友咩事⋯醜到咁
花姐咁講，但又比佢入

我屌 笑撚死我

係咁話佢靚女咩料好撚醜wor

wiki完先知kenny係佢姪
差唔撚遠既
又話外甥多似舅

旁白係金主CALL過條女?

卡文

靚。。。。

旁白幫手洗白cls

互相利用

如果有人話我係花瓶我會好開心

係咪已經紅咗

動力勝海 海妒忌我